咪再搞埋大

埋大出口好多，地方細，有一個入口俾人突破，全部人一齊死，唔似中大咁地方夠大，係埋大想走都就唔到。
隔離就軍營，佢自編自導自演搞軍營，全部人都收得皮

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

你可以搞其他大學，但係埋大根本就係墳墓，喺嗰度讀過都知，冇得守

唔使死守，維持運作做據點就得。
佢要出解放軍你去邊都一樣。

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。